有冇人試過因為太靚仔俾基佬性騷擾？

我有個friend畀基佬性騷擾
你老味四十幾歲人
畀人對住佢打飛機笑到我仆街

試過更衣室換衫嗰陣俾人望住
利申180-73

個眼神係點望住先

明顯feel到佢想咸濕你性騷擾嗰隻？